2005年香港燃油價格

油費唔係問題
打油稅先係

就黎$20/L
都CLS

都唔算平

油桶貴

遲下鬥地主我第一個去捉班油商出黎鞭屍

計返十幾年通脹其實而家仲平

其實上年定前年都係差唔多價. 唔使2005年

同期原油咩價錢

2005 年有冇稅？

兒登充滿細路

真係無人會計通脹, 個撚個就係睇個數字.

油桶貴咗好多

2005年入油有無walk in -$2.8??

邊有

2005停車場呢？

又加

面價無
不過如果扣左2.1定2.3優惠既話
有一排的確係12蚊多啲